[求救]MacBook Pro個畫面咁樣係唔係符合顯示器背光維修方案

機型符合
MacBook Pro (13-inch, 2016, Four Thunderbolt 3 Ports)

漏光？

聽日去上水 三個一齊推

[突發][713光復上水]一封北區居民寫給香港人的公開信

！！緊 急 ！！突 發！！上 水 連 儂 牆 要 人！ ！

［抗爭支線］！七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

你拎去天才 死都話唔關自己事就得架啦

應該係
冇用幾個鐘,又正常返

冇用幾個鐘,又正常返
不過我已經換過一次機
新出果陣即買,買咗2個月就開唔到機
壞撚完未